係咪痴撚線...

有個男仔朋友約我頭先出嚟食飯行街 之後我應承咗佢 一路行街嘅時候都好地地 有講有笑 到食飯埋單果陣 我唔夠錢比 諗住叫佢比咗先 我陣間出去㩒錢比返佢

之後佢突然間係間餐廳到大叫（全場都聽到） 屌你老母 冇錢學人食飯 你老尾你雞嚟架咋

痴撚線 我又冇話唔比 洗唔洗咁激動呀

最後佢都比咗 之後我行去㩒錢比返佢 就諗住走人 唔想見到佢

行行下佢捉住我隻手講

頭先買咗飛喎 唔睇埋先走？

我仲點同佢一齊睇

之後我話唔洗啦 sorry

佢再大叫 屌你老母 屌你老母

嚇到我急急腳咁走 我真係懷疑佢係咪傻傻地

到依家係咁ws我 say sorry 話頭先衝動咗少少 叫我原諒佢

我依家應該點做？

仲覆唔覆佢好？ 定block咗佢

屌你老母 屌你老母

人妖 完場

我借fd ac 出post 我冇ac

Block 柒佢啦

Btw知自己唔夠錢就好心你食飯前㩒啦

兩個都痴撚線

又唔覆診啦

做咩咁嬲

Block la 好痴線

瘋狂炸我ws

有圖就信

夠鐘食藥啦，巴打。btw: 想問候一聲伯母，冇圖學人出post

個icon...

佢真係痴線架

俊，邊撚到俊呀？

唔好笑啦

接受唔到

叫我呀 bb

樓主咁都嬲會唔會小器左d

認真block 7佢啦 不過佢呢d癲佬唔知會做d咩出黎

夠鐘食魚柳包

諗返起頭先同佢一齊果陣都有啲驚

睇過？邊撚道俊呀屌你老母！人起朵你起朵

係我就 扮去廁所走人

bb 你唔愛我既

果陣諗唔到咁多野

block左未 唔好諗咁多

我無錢 你又話養我既 豬豬bb

分手啦 魚柳包都買唔起

d gay佬痴線架

我由细到大都成日比d gay佬搞(最少十幾次)

不過冇樓主咁癲

你做撚左佢女朋友？

本來今天高高興興的

Cso有龍炮 新一代身份象徵

不是啦

你...好狠心
bb唔好唔要我

咁我走啦

樓豬幾大

22

依家佢瘋狂打電話嚟

電話都block埋佢

你男人之加咪咁小氣啦

哂鳩人時間

假膠

好難分真與...

pm求同我食飯睇戲

唔好諗 應承左先啦

係真

唔理佢 咁撚簡單

果兩張飛我買架

我聽日同你食飯睇戲

咪理佢啦等佢自己反省下衰咩啦 你愈理佢一陣佢就愈痴線

臭雞

依啲人宜家癲就亂講嘢啫
遲到分分鐘肢解你